［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #211

TL mid sup

Caps

之後就睇RNG點屠FNC
caps仔又要極限舉重
希望唔好斷腰

KZ BO5會唔會變咗第隊
到底班友瞓醒未

大清出到小組賽

未

4強對賽幾時講?

Caps VS Uzi

Caps好可愛 好想幫佢含

jatt生無可戀

隻貪撚奇真係廢到痴線
銅牌仔都食得快過佢

Na false hope m永遠要靠我大c9遮醜
想像唔到c9無去na會點

Olleh同impact講韓文一齊去死

Olleh

希望biodaddy/ aphro過擋liquid幫大Ching

舉唔到架,自動打少隻ad

國際賽又就黎完了

真心on9
Pob成場做過咩？
其實肯focus下路咪贏

FNC同TL就係一個廢人同兩個廢人既分別

Rng時不時都少隻jg嘅

咁唔使決賽啦
直接rng贏都得

希望可以搵返個節奏

換biofrost 翻黎啦

食屎狗今場都醒撚左

不如十清返TSM重組最強戰隊啦

Uzi實無問題
Jg mlxg唔派膠應該穩贏

等睇食屎狗3場自動爆線

NA Loser
Lcs 契弟

成個tournament都唔知做過咩

臨尾幾下caps 係咁打到大清差啲死,olleh 個傻仔成日扣招w搞到大清打親團戰都唔係滿血

仲諗住
pob 洗下兵 re下
就保到大清
點知

奇蹟
睇過

Bo5 KZ冇咁廢掛
如果輸
韓國暴動都似

POB打左咁多場
無一場打得好
屌佢老母退休啦

最後一場先出karma唔係冇原因

如果中路係Bjer呢場贏硬啦

快d完左msi 睇lck夏季賽仲好過

屌你老母,
大清真係勁撚慘...
打得咁好...

歐雷,同200IQ , 真係廢撚到
嘔撚血

唔有心結都唔撚得, 個隊友廢成咁

KZ會唔會回態唔講住 你FW世界賽BO5有嬴過咩？

條線就黎開始輸個陣 比caps救番 olleh真係廢撚到一個點 唸起佢以前lms個自信樣 真係哪來的自信

大清由doublelifts變doublelosers

拎malz 咪識flash R

其他場場遊雲
fnc一ban就gg

如果輸，啲人又會話上KT SKT AFS KSV好過

召喚連登第一戰術分析師

uzi又準備打仔

最弊連RE 都唔識開呢

POB 真係唔啱玩karma
依隻英對佢黎講太複雜

Bjer最少會推到中

佢隻雷g好好咩

pob鍵盤俾人整走左粒e掣

點解玩隻混分英都可以玩到咁

Fw夠無試過6-0啦

唔講成場行行企企，200iq出魔穿做乜撚嘢

高估左tl
連食屎狗都打唔贏

特登提返bjerg，又想bin

好想俾條仔屌到射

韓仔勁在調整
聽日打bo5未必贏
但下星期又唔同

屌撚死佢

200iq都玩唔起呢隻英

條友唔啱打職業
200IQ應該去讀書

咁又事實

放盾比大CHING打啦屌
OLLEH吞人又慢撚到

NA LUL

邊有下星期，三四日後既事

大ching不如退休啦

#50講左我想講嘅嘢了

真心Karma 都複雜佢真係食得屎了

今晚會唔會有埋揀隊環節

對面跑線英，你就出支旗仔，比下壓力對面啦200iq

唉
疊埋心水睇聽日TSM算

fw輸得最柒真係比fnc 2偷巴龍 咁就冇左首名，要同kz打bo5
另外2場自信放kaisa但前期打唔爆人

今個星期五六日打曬，唔洗等week2

算下星期啦
幾日唔洗上台打lol

200IQ個樣見到就想笑

pob打左咁多年
就廢足咁多年

OLLEH 招大好撚柒
仲要幾次都係R去送

pob玩麗珊卓 一路洗線 同馬爾一樣撳R就cc咪好d囉

其實kuro同小虎都示範左隻野好多細節野可以做
但係最簡單banner魔器死帽RE混分都搞唔掂真係

出旗幟 唔俾塔里亞跑線都好好多啦

咁佢宜家真係連karma都撚唔掂

呢個真,睇足佢咁多年就柒足咁多年

有去質器就無呢支哥仔唱

如果kz bo5 輸俾 fw,,就堅好笑了

kz個總教練好似前日先咀炮完，今日又輸多場俾fw

作為NA Fans而家心情好複雜，本嚟以為改咗制同引進咗EU/LCK頂尖選手會勁好多，點知又係小組出局

兩條仆街保唔到三大裝KOG 屌

自己又廢，又要出純輸出裝

唔講了，唔想又引戰

俾電狗完封係侮辱黎

Olleh吞又柒
嘔既時機同位又柒
玩nunu加攻速算啦屌你老母

佢跑左線之後先用 就唔係咁講 反正佢次次tp都係隊友死左十世之後先用

咁起碼佢都要留起條線去質先
佢跑線已經可以出旗推塔，帶埋TP又可以跟住走

叫dl直接去100t咪重好

因為你嘅支持,NA<EU

次次比gp, caps炸咗半行先吞

Firm 左RNG vs fnc
Kz vs fw 未

唔使自責，NA出局一定唔係你嘅錯

上路比人夾，佢下路唔tp上去幫，仲要比人捉埋

真係fw贏咗 maple佢哋會唔會去lck 打

Yiliang Peng
@TLDoublelift

Learned a lot from this tournament, so much stress and pressure to perform and I'm proud of us for fighting our way through a 0-4 start. I've never been on a team who practiced this hard, and I'll stay positive and look forward

麗珊卓遊走能力又強 洗兵又快 正好多 係少咁個盾

斷估rng唔會咁勇一黎打kz掛

100t咁廢

係都起LPL啦

加油呀doublelift

未 好似聽到RNG 揀KZ

其實都100%
只可以揀3/4，唔通揀kz咁勇

點溝通

Pob應該玩yasuo

派膠仲有karsa
Rng至怕係小虎派膠 無人換到佢
佢對陣caps 兩場表現極差

今季MSI
大CHING 已經打得好好
除佐砲娘果場真係柒,同廢D之外

其餘場場都係佢打撚晒
可惜隊友係200IQ,同送頭歐雷

Then I will lose again

sup揀其他好過 屌你招R用黎送頭

屌你搞到相睇咁

TL冇中SUP點打
大CHING好慘

搞到個場面好撚HEHE

na false hope diu

Crown試過用黎屌打LZ

奶爸笑開懷

biofrost

Uzi扮咩撚
你係唔係都係fnc架啦

幾時換撚左中sup

緣份配對計劃？

lck唔會搵台仔啦，係搵都scout rookie呢d外流中路

meteos廢老 不了

Rng 打 Fnc
FW 打 KZ

點解gorilla好似好緊張咁
扭身扭勢

認真,
覺得佢已經打得好好,同盡晒力,
可惜個MID同SUP
雷撚到仆街

代替咗cody done 咪勁囉

gg fw

季中邀請我愛紅娘

心諗：屌又打fw

我以為揀果隊會行埋去係後面攬住佢
咁樣揀法

又搵私家g食

Msi caps是否最強中路

講混分/press r英黎講crown真係一流
完全打得出隻英既作用
操作退化極都仲有意識

心諗：台灣魔咒呀

係：星期五就打爆你

DL算係咁 中路真係好撚雷 sup就算了一時時

次次出局後就喺Twitter鳩up話盡咗力，之後繼續輪迴

交d戲姐 扮曬好難揀咁 比d面fnatic

Rekkles: This chinese guy really scares me

Fnatic: Thats Doublelift not Uzi

Rekkles: Oh

唔係你DAY1,2都燈死就唔洗咁慘

屌一出黎就笑笑到鏡頭完都未笑完
開心到

大清今次真係盡力了

希望rekkIes比少少力水 同埋 Caps爆發 贏到RNG

今次都唔多關佢事啦
最大既獲係佢要pick Jhin 😨

有眼睇架大佬 比呢兩隻中sup你仲想贏

FW Bo5打邊隊都一樣啦
冇分別㗎

電狗3rd seed嘅咪又係揀佢地

屌生生性性贏隊外卡咪搞掂

有
打大快活/TL有D機會直落到

btw pobelter已經係na本土最強中路 無得再換外援

我覺得係佢要求

dl真係搞笑
佢同啲隊友嘅狀態次次都係對立

食屎狗5分鐘內唔爆線當贏啦

咁fnatic都輸左evos. evos都算唔話得 一人一場 打和

Fnc打到第5局都當贏左啦

今次msi似RNG冠軍

鬼佬殺手
Evos

都係KZ嬴面大d.. 始終mlxg 好多膠派

我覺得係教練
睇佢stream 好少玩JHIN
通常KAISA CAIT 剎雅

NA好似慣例趺一場比有越南仔JG既

呢場隻青蛙加karma真係好cancer
capz啲技出哂佢先吞狗
等capz CD完嘔返出嚟 再俾人炸技又要扭兩扭先打得
全個過程Karma就去咗poke唔理狗

其實pob係有mechanics
唔知點解打比賽驚到咁
睇stream用assassin好勁，以前

將olleh換做na sup就得

又有訪問

仲有個karsa

其實我有D懷疑DL屌到中路SUPPORT2個發脾氣
有咩可能KARMA唔放RE TAHM又會吞得咁撚慢
好似玩鳩DL咁

如果KZ真係打唔贏FW
即係直接送個冠軍俾RNG

都係睇好 KZ 韓仔既bo5 有信心

會唔會RNG留牌打KZ ja
特登請個台援返嚟打韓仔

算啦 唔好怪佢兩個 根本成個賽區都廢 d最top既選手都已經唔係本土 仲要比到呢2個人黎msi

點解冇人學佢玩隻章魚,呢隻英又係濕尻黎,逼人捉佢
唔捉佢,呢隻英唔洗技術,就咁press R黎玩個被動已經幾高輸出

翻譯又加多左句

電狼好似未試過15-20分鐘平經濟or輸經濟底下贏
贏親都一定係對線+中前期營運贏好多
kz ban pick 迫佢地冇得打前期 or自己揀前期其實唔難贏
rng 頭先ez karma ornn xin 馬爾哈哈 中前期就打爆左

Uzi:（呢隻私家雞黎）

越南仔好多年前已經係jungle打到美國佬仆唒街

UZI果句翻譯: FNC係我私家雞

係個個驚一on cd teamfight收皮

LMAO

打比賽個陣廢就廢啦

可能大清order : 輸出緊呀，咪撚吞！ 果邊阿邊個rq啦望！ 你呀！

抵屌
比著我係佢, 我都會照屌
廢撚到咁, 唔撚屌仲係人?

na賽區D本土選手真係好多都得啖笑
最出名就買晒eu d mid番黎

官腔狗

RNG今年春季都係咁,一個打常規賽,一個留力打季後賽,所以一定係有留手牌

佢希維爾種打法搵個鑽石嚟打都得啦 希望BO5打得出一個ADC既風彩啦

結果fnc 3:2 rng 咁就搞笑
Btw eu bo5 會莫名其妙 iq 加2000

下一句
Uzi:剩低嘅都係垃圾

唔好咁老定
Fnc兩局打rng前期都優勢
如果caps狀態keep到
Rng都幾頭痕
當然如果rng有針對caps既戰術而又成功既話
咁fnc等於直接死亡

睇穿隻kda狗啦

no la ..RNG格食格 第一日第一場岩岩落機無耐 RNG狀態差撚到咁. 最後都反CUP

從2個選手既英雄池黎睇 佢兩個根本就玩唔熟呢2隻英
pob 睇佢季後賽都係玩carry型中路 黎到msi發現所有人都屌打佢 臨時轉風格
olleh就 大家都知佢得個幾隻玩得好

caps呢個msi睇到真係上曬身咁carry
對比春之虎帝
fnc其實有機會既

KARMA唔放RE 真係好撚離譜
4保1 冇盾 AD點上去打人呀仆街

唔會打緊發脾氣啦,同斷自己財路有咩分別,咁做之後一定唔會點有隊再搵你
eq低到咁,技術又唔係特別好

我都覺 如果係打TL 反而rng 食硬 因為TL 強既下路都唔會夠RNG 強 反而fnc caps 太勁 msi 第一中路

Uzi個樣同贏左冠冇分別

mlxd最後個場突然之間d iq番晒黎
keep番正正常常即係又到caps仔腰斷

< uzi永遠個樣都係咁

大ching不嬲唔屌人
但係次次都同隊友不和

caps只可以打到前期優勢，後期團戰始終ad發揮重要d，偏偏ad位差太遠

唔係被偷巴龍 fnc 個場大機會逆轉

但我見啲soloq highlight 佢成日俾人outplay喎

真係好想打鳩佢

學番廠長2lv gank一波下就玩完啦

Yes 就係咁
打bo5 rng反而穩贏tl

一場無傷， 一場無坦, 仲要玩kog， 輸都唔好輸得咁弱智呀

rng 5 ban中路基本上已經好易打
小虎打混分英又係有一手

比我實屌走隻中路

冇得簡
其他na本土中路仲廢

下路贏線基本上已經贏咗

200IQ 廢撚到咁,
屌走佢, 冇人會怪佢

都唔知點解成日話四大AD
究竟大師兄除左名氣之外 重有咩邊到有得同人比
去到邊都輸到邊 都有好多藉口.. 世界賽成就無 MSI無
馬份是但打都入到世界賽8強 MSI又top4
Pray同Uzi根本就連比都無得比
北美第一ADC一定係sneaky 2届8強都夠比下去
講真 大師兄都係翻去佢最適合既位 分析台啦 去講垃圾話算啦

大清喺CLG雞胸左咁多年 脾氣應該已經好好

Rng 搶/ban 晒d中路支援快既英fnc就可以收皮

caps會唔會拎隻飛機出黎證明自己

所以要換sup
中路換韓仔

四大AD唔係食屎狗啲柒野黎既咩

RNG星期五打先,FW星期六打

Michael Santana
@Imaqtpielol
olleh is like the supports i get in solo queue that got me chat restricted

其實都要，飛機係少數後期carry到團戰既中路，靠ad食得屎

保送RNG

Uzi今次既表現足夠問鼎冠軍

phase 1 ban taliyah/yasuo/血鬼
caps仔應該腰斷硬

除非uzi拎燼呢功能型ad啦,唔係既話fnc都好難贏 自動打少個ad

只能講食屎狗有啲運 下下抱到粗大腿
今次又比佢抱到CAPS

望一望大師兄隻MID同SUP真係一陣心酸

未打之前吹奏四大AD眾守MSI 睇到都得啖笑

隻中路IQ200係咪係弱智個方面

mlxd唔送rng根本好難輸

大ching唔會話自己係4大AD架

不過佢成日借D意講佢好勁

2017 world: I think I am the best ADC among all four teams.

2018 MSI: all adc are the best from their region

輸就成隊都係有d問題啦 04開局 佢咪一齊係到雷

認真 換froggen入黎

然後第一rd俾betty全部屌一次

其實pray都要順風先勁，可能老了，今個season操作冇ruler bang deft咁好

今季個態黎講
又真係4個都係自己賽區最強/最強之一既ad黎
係pray因為lck d ad好態到痴晒線先唔係穩坐

有D人借TL輸左吹SNEAKY
死番去扮女人LA

都幾快手，後日就打

betty再努力啦,依家仲係uzi既天下,不過就實勁過隻歐洲第一ad嫁啦

sneaky 每場都cosplay住上場既
做na fanboy又點話

我覺得無論邊個season pray都係比上面3位弱 但勝在夠穩

羞恥play

電狗可唔可以正名成為
真 韓國殺手
睇呢鋪啦

betty操作冇乜問題，係食兵爭d，同埋有時會上腦

MSI 個賽程真心覺得太密
星期二打完gp
中間得兩日仲要坐飛機就打semi
然後第二日就final

有無人知 final 使唔使飛多次

我淨係想針對點解佢成日可以同d殿堂級 有成就既ADC排埋一齊 明明佢咁垃圾 年年都有打 都0成就 電狗再柒無錢都出到次8強 重要帶住牛排

屎力奇會勁過大清?
笑撚死人咩

屌 kz bo5無可能輸 你當韓國隊on9咩

血鬼唔會ban啦
發育周期咁耐
等caps隻血鬼發育左
Fnc都崩左盤啦

但廢老大賽會中風咁,ruler同bang表現可能仲好

殺完韓國再殺走uzi個冠軍

去巴黎

呢個難啲
除左贏jetlag之外
真心唔知點打

屎力奇2次8強 大清重係分析台睇緊佢打比賽

bang除左s7 心態問題外其他時間都好撚勁

其實我覺得佢個SUP勁先顥得佢唔錯

Open mid

踢走olleh
買bio daddy
咪有得用外援

我覺得佢表現值得佢咁講

jetlet大家都有

我覺得咪咪讓係underrated
條友場場都搞到同對面上路55波

電狗除左打外卡 歷史上一場bo5都無撚贏過 要贏kz真係發夢啦 要怪就怪自己 fnc tl是但贏一場都夠free win入決賽

Msi黎講
叫頂到下
換一換top就打到6-0 雙殺kz
隻野重廢過karsa

連NA 呢D trash region semi final都入唔到就收收皮
扮下女人開下stream咪算

佢操作係勁嘅，但同deft一樣走位太衝

第一次都算
無數次出唔到group stage
仲好意思咁講
好心就謙D

game 1phase 1黎講唔知ban咩好
game 2 就可以追住caps d pocket pick黎ban
橫掂ban kaisa/sup個壓力係fnc到

咪強化版mmd,點都唔穿,亦點都唔會carry

有無人知Msi拎冠對世界賽有無影響？

講笑咩 Aphromoo踢走佢之後帶住史迪四出去屌打人

REDDIT屌到POB上外太空

泰勞重有大把野學
Khan小氣撚bo5實屌穿佢

呢種player好適合同uzi一隊 佢通常都玩開戰坦 團戰會比到uzi好好發揮

c9上年worlds就大家講左sneaky都係正正常常等人carry

打4保1一流
不過場場都用ornn，sion呢d洗兵快嘅坦，又唔會咁易爆線嘅，除非khan用camille，jayce呢d

睇佢係咁比人捉就知經驗唔夠 不過夠膽拎鬥士就已經勁過MMD 20倍

如果唔係caps咁carry 都唔會搞到pob咁大比較 我自己覺得olleh先最抵屌

大ching又false hope
睇下uzi同pray邊個破國際無冠先
定FW破BO5魔咒先

khan個態麻麻地
impact又無咩機會證明自己
msi係無人比到壓力letme

泰勞我都覺得未夠勁,單係今次msi都feel到打線實力唔夠同埋分推成日俾人捉呢兩個問題

我都覺得olleh最抵屌,要晒一個外援位,但又唔係勁

吸奶仔

以前打開中路，lms又成日玩坦，分推意識未夠好
尤其冇左綠jg刀，少左好多眼

屎力奇 剩係識等隊友CARRY
大清就要CARRY 雷包 POB+送頭歐雷
咁樣都可以話屎力奇勁D?

係NA冠軍隊都係入唔到八強 唔通全世界都想害佢 季季都比人雷 你唔會話BJ廢掛

泰援依家d缺點係lms無咩人比到壓力佢學野

素人rookie黎
第一年算係咁
Pick犽宿一斬三都夠khan係佢本簿到mark低佢個名
然後星期六屌穿佢

下路有波係2塔前dl比牆分開左左勁耐 support係後面都唔吞 最後dl交閃過牆先吞

DL有邊次唔係比隊友雷到出唔到線
無一次關DL輸架好無

S4都8強啦

而家msi大把野佢學

你今日唔撚睇比賽

上場khan用camille 讓帝用ornn都好穩

呢到真係好on9,DL擺明等緊佢吞,又唔撚吞,閃完先吞

CLG既人脾氣好

前面果d佢無份？04全世界都陷害佢 我純粹係覺得佢係史上最過譽

Play in khan手卡密兒泰勞都不如播

諗緊KZ 入唔到final 會唔會返唔到韓國

之後自己再死撚埋 都唔只呢個位 好多位都吞得好慢/無吞

去金仔做下野先

Pray唔食資源

果波聽旁述講CD緊
無回帶睇唔知之前食左邊個

sneaky表現好過大清應該係幾年前嘅事
而家sneaky唔掂，完全係等人carry feel
要鬥title嘅話大清分別喺三隊都拎過lcs冠軍，咁都唔足以證明佢係by far na最強adc?

大清pick小d jhin可能會好好多

大ching 撚有

係khan冇態定其他人入態
幾場都鳩下鳩下咁

唔係話sneaky廢
只係想講佢都唔算特別勁
btw,我比較想話tsm成隊個配合廢多d

下場就屌穿你啦重多謝
你問下點解佢地唔讓電狗俾你重好

冇鬥士就做唔到野

宏宏角色池都需要練下 記得佢唔係太識用cait呢類普攻型AD
舊年借口話要負重上路玩唔到四保一用唔到呢種大後期AD
可能偷偷練起左都未知

不過蛇蛇真係好勁 (雖然有時都會派膠 )
唔洗下下將啲招all in救幫主 終於多左時間係下路傍住宏宏

唔知火龍打kz會唔會再拎鬥士打可汗
呢個小朋友素人出道第一次打國際賽真係算係咁
又冇手震曬又咩60分就夠
幫主真係耽誤左FW中輔野

迫個鬥士型選手玩坦咪鳩下鳩下 同你叫mmd玩鬥士一樣,鳩得仲勁,好少玩坦同鬥士都好穩既選手

大家係唔係以為趟好好易
你望下pob躺到咁既姿勢，邊個幫到佢🤷🏻‍♀️

踢左na落去已經夠佢保住個名
輸比uzi都唔會比人blame啦

咪係
人地要carry你
你都要比人carry先得架

佢拎鬥士嘅前提係khan一定要攞坦
唔係鬥士互屌一定俾khan撚死

冇信心bo5打kz

Smeb

kz個態幾差都係kz,你地態幾好都打少隻ad,揀邊個唔駛講

真 你睇下codydone同crown子就知
躺分都要識點樣混分

fiora係咪nerf左
無人敢出黎打camille

打橫瞓係度
阻住自己啲隊友carry佢

拿拿聲打電話叫牛排教佢玩石頭人
睇下可唔可以學到牛排S5時撚SMEB半成功力

D人唔鐘意DL有好多原因，佢以前太臭串
但係NA佢串完之後又成日贏搞到其實隊D FANS 嬲嬲豬
你覺得佢串而憎佢係understand
你拎一個連NA SEMI都入唔撚到扮女人唔知搏咩野既AD黎比
你覺得佢係世界賽過譽係因為唔夠其他區D AD 勁我都明
拎NA SNEAKY 去PROOF佢過譽真係JM9

睇佢出裝就知200iq欠缺躺分既覺悟啦

Ruler打咁耐未出過kog
上年真係好彩meta ad係佢最勁果堆
中路又可以洗線

Ruler對線係真心廢
如果唔拎當打法洛士 or 當打克黎斯坦
炮娘

如果佢出狗格同老鼠
分分鐘爆線爆七彩

事實S7果個patch 好岩SSG 打

真係好撚嬲
但人地都比晒機會
TL自己唔爭氣都無辦法

btw EU BO5成日贏LPL
唔覺RNG穩贏

crown真係神級
輸兵唔輸線
需要佢既時候自然出現
必要時送下頭比隊友carry

咁先係神級

he press R god ar ching

我話sneaky S4 S6 S7

我都覺得DL世界黎講真係唔算勁,但NA最勁真係差唔多係佢
sneaky同佢冇得比,DL係有時會派膠/犯錯,但都有carry過,但sneaky等carry

佢都知自己係混分,搵啲可以唔洗點技術又有用嘅英黎練架啦
不過唔係比人nerf就比人ban左

洗線英

Rng前身ryl,s7wc都係3:1 fnc

最後fw vs fnc 就搞笑

係咪想講s3

第一場就撚狗

你講呢句都夠搞笑啦

聽日中六合彩就搞笑

LOL術語Crown：
詞義有二
一）中路選手Crown 本人
二）馬爾扎哈（英雄角色）

啱啱睇番下路dl冇俾人吞到個play

olleh成分鐘都冇用過吞wor 那來的cd

Olleh 200IQ Xmithie 執柒咗去啦
大清舉重舉撚到鳩都軟

果下真係勁ON9, DL 仲要特登行去牆邊, 想俾佢吞,
但佢死都唔撚吞,
搞到DL 要用閃現,
真係勁大失誤, (對於一隻冇位移技既AD 冇佐閃= 半死冇分別)

bo5 kz
贏0場就電狼正常發揮
贏1場叫對得住個6－0
播到silver scrapes當贏

公投
FW下路 vs KZ 下路
Which one is better

諗番起都好好笑，老閪都唔同你打

Crown簡混分英真係好掂
velkoz收埋自己係巴龍位對上個草開大個幕真係200iq
完全示範到點樣混分得黎發揮到最大影響力
再迫人target佢

廢老下路今次Msi笑料百出
SUP蟲蟲屌打Gorilla
AD兩個都半斤百兩 打和Super

個下直頭係carry
Keep到呢種play 點會輸play offs

betty feel 到improve 咗好多
但可能上次world 太廢 所以我先覺得有咁大反差
但佢d 地圖觀太差 成日企d 位比人捉

果到應該係吞唔到
唔係唔吞
你睇到OLLEN已經去到DL果到

其實好多時真係swordart carry

3:48

但是一定要香鍋你不要送好口火

第一次同kz既對決 就係貪肯奇保得好 再睇下olleh

但睇其他比賽印象係可以隔牆吞

soulplus

不流可以格牆吞

有一次中路 CAPS土女開佐牆
格佐唔知邊個
歐雷佢都吞到

但只係佢每次吞DL 都係錯時機/反應慢

個下個牆係打斜 可能面積大左真係吞唔到 吞唔到又唔早d閃 溝通出現問題 呢到好難睇係大師兄定olleh錯 但成場睇olleh係最撚廢

點計pob廢啲

一個唔支援但輸線 一個作用得保ad既sup 但連唯一既功能都做唔到 仲要開親d大都送頭

Eu na 邊隊出都差無幾
是但啦

咁多人underate FW 話哂都2：0 kz
其實五五波比較合理

kz呢次msi成隊柒柒地
fw狀態大勇真係唔知邊一邊勁d
話就話bo5 lck隊強項但kz呢幾日個態真係唔掂

lm

Fw好神經刀
佢地打得贏kz
但又會輸畀na同eu
成件事好神奇

今日真係好正
返工返5點
一邊做嘢一邊睇比賽
一直睇到1點
就準備執鋪收工
未試過返工過得咁充實

kog 閃上去一個噴5個得黎又唔死 係咪得uzi一個人做到
睇番jkl個d

我係fnc 一定3 ban Uzi
Ban kaisa ez kog
如果唔係下路一定輸

中路黎講 而家maple世界第幾

uzi d企位超好
有睇就知佢走a個企位前得黎又唔會易俾對面捉到
手速超快噴到你一面都係，未行到過黎已經差唔多俾佢噴死
所以佢玩果d要谷爆攻速黎走a既adc特別勁

希望打fnc 有得拎隻凡黎撚下

na同eu 後勤 應該瘋狂睇fw 係lms 比賽既片

garena換地方開live只係防到韓國

邊個輸先

3ban uzi 仲要祈禱 rng 唔玩野 出無係世界性比賽出場既人落場打...

頭五名內...

maple 係就係羸過有閪既ahq...

但未羸過skt

睇下今年 電狗同maple 可唔可以同skt 打，跟手報返舊年五月個仇

uzi仲可以拎佢練左半隻既剎雅喎

鬥AD池多 食屎狗輸撚梗

smlz

可能要藍方3ban再搶1
先夠

放晒俾食屎狗都唔驚

全盛Faker個個都輸 唔好玩啦 Rox當年咁猛 世界都比faker show到乜咁

大佬 sneaky真係場場混 C9就無咁易入8強啦大佬 打AD最好咁易場場混分 咁諗咪一樣JM9
大佬比你有同樣既隊友咪一樣入唔到 上年MSI野龜再on9成績都同你一樣4-6 換翻你啦 你今年都係4-6 世界賽又過唔到兔仔 人地hans都係第一年打都8強 成日覺得人地混分負碌贏 我揀個打carry都一樣你咪又輸比人
點解你即使同BJ同隊都贏唔到 同Impact同隊又贏唔到 同ahpromoo又贏唔到
我其實唔憎佢 我係憎d人d人成日話好勁好乜 但係勁係乜真係又無理據

uzi訓練係擺大量時間落走a度，ad基本功超強
加埋天份

uzi 要毀天滅地

好撚難捉摸

有冇link?

FW班友仔一向用韓服練習, 睇透韓仔打法唔出奇

你係咪金牌仔

依家大部份職業都用韓服練習 on9?

uzi今年真係反唔落
用實力,操作一巴巴咁打落hater塊面到

睇佢地韓服排名都show到佢地係有定力嘅

我記得mmd solo都好高分，但係比賽就唔識打
泰勞都算係lms最佳收購

泰勞直情係素人黎
上年電狗揀卒揀番黎

ig : bcnyart

遲啲刺客版本,
閪會唔會又走番出黎
ahq真係好on9,養住堆垃圾
放生ziv啦好麻

已經遲左
後生個兩個上哂黎

on9 垃圾西門都拎黎講?

講stat佢又好
實質睇佢又唔打得差
你話以前就真係會笑9 every one else is trash
但成個msi佢做足哂adc本份

番黎做助教都ok

等carry唔係問題,但要識得躺
你睇下食屎狗佢躺成點

sivir以ad黎講都算幾易混分都唔夠膽輸出

打rank 見到呢d 隊友應該燥底
拎晒經濟但就一味走

其實拎成就比實力無意思架wo
你一隊5個人打
cp3未入過final,你唔會覺得佢廢過rondo掛?
sor,睇開籃波

躺分只有crown 做得掂
分推 清兵線 做視野 必要時黎個閃大
線上單殺堆faker

不服來辦

堆》埋

其實我幾鍾意crown仔，覺得佢心態問題大過操作

因為佢其實出過azir同塔莉雅哩d非躺分角

搵工見到英皇請電競marketing assistant

啱
舊年skt亞軍
但bang咪又係打得鳩

轉打野好過啦 見到老山唔開胃

老山=劣化版mlxg,今次mlxg都咁撚樣,老山

睇完msi 後

廠長都唔算廢啵

以前西門打中路仲會支援到佢反野 呢嫁個wako玩發育 又唔識支援

Karsa教moojin打機都笑到我

其實佢上年worlds打KZ好勁架

係因為決賽連續3場malz先係咁比人話躺

我咁睇
宜家隊隊都要打爆crown都證明crown仔好重要

riot迫害佢地成隊
remove綠刀

NA 柒就咁多年都係架啦
DL真係差唔多架炸
年年都講到自己幾勁幾勁
無一次出到線
仲要次次都一定係比人雷
一定係全世界走黎雷佢
無左佢CLG入MSI決賽
真係終極幻神黎

幾乎好多本土最勁既人都同佢夾過,就係無一年出到線
人地C9次次都有表現
你DL咪繼續自high
無C9 NA連LMS都不如

一次半次都算
幾年都係咁

幾個月後贏番個RR繼續FF

有樣野我唔鍾意大清係年年都轉人
好似無邊幾年係穩定人馬

原來6月都有亞運會LOL國家隊預選賽
今年咁多野睇

睇見班支那仔係咁幫mlxg講野就唔撚開胃

話咩佢打左2年 被人睇熟晒 唔關佢事 被人針對
(karsa打左2年msi+3次世界賽添啦)
又話咩2-3換佢落黎佢心態會炸裂 要考慮佢感受先唔換人
(karsa世界級打野去坐打得1場又唔洗理karsa感受 )
又話mlxg 下限低上限高 , karsa 下限高上限低
(karsa成名, 官方排非韓第2jg個陣 mlxg都唔知做乜9)

最ON9話karsa剩係識玩坦 食草控圖型jg
明明人地main係李星 nid 獅子 教練唔俾佢用就食草

CLG夾左好耐
TSM都夾左兩年

新CLG夾左一個season入決賽

mlxg個下限係無有極限
不過實有D死忠盲撐

厲害了，我的XD。又贏

強國9成9係957+mlxg/廠長+xiye+uzi+meiko呢個陣
韓國唔知
台灣9成9係成隊FW,JG係老山.TOP係PK咁出

最重要有真。香港隊睇

AJ+無法/epic+gear+u記+kawing

我估uzi未必會打正選 佢個傷太勁 但應該會選佢入隊打後備先 正賽先出佢
佢打完msi肯定會抖一排 好似春季咁 出able同Y4

常規賽係UZI出黎之前唔打到RNG永不超生一陣返黎又1穿4

下路係咪無得走 肯定左呢兩個
真係唔知仲有無其他香港人打緊職業隊下路

人地同隊既 佢又同過 人地入過得佢無入過
講真C9都踢好多人走 點解sneaky咁廢重有得留

sneaky都算C9既signature啦
我記得bang好似話sneaky係最高性價比既AD,小經濟都做到好多野

咪係 同Ray一樣係EDG一樣 main雷玟比人逼玩坦

jg點睇都出karsa呀
top:pk
jg:karsa
mid:maple/fofo 暫時maple個態好啲
ad:betty
sup:swordart

話karsa淨係識玩坦個d應該係一日fans黎

仲fofo

明明記得佢喺na死都玩輸出角 j4都出全攻 去到edg場場玩坦

明明記得之前係比人屌唔識玩坦

話佢剩係玩坦應該係讚緊佢

佢main J4全打裝同雷玟 高分路人黎
EDG習慣以犧牲上路黎換中下優

上年隻綠色廢物剩係玩進攻到今年無限控圖流,其實好萬能

主要係因為fw賽後訪問話 karsa主gank,mlxg主反野
之後d支那仔話fw被rng搞到混亂左

karsa係fw打左3年幾4年 咩風格 fw點會唔清楚
仲好意思話rng 戰術搞到fw混亂

之前TPA Pony好似係香港人黎

真 覺得佢進步大左 無得上場真係可惜

打過兩定三場lms 廢到
之前好似去左m17 2隊同pasa一隊 依家唔知

如果我係TL
summer買froggen返黎代POB
拎SUP個外援位去買aphro/biodaddy返黎,咁應該會好好多

諗諗下
港隊都幾廢

明明係9up兼笑鳩mlxg

去lck買ad啦
重大師兄

大師兄堪用架喇
LCK仲有咩好AD會賣比你,買keith咩

lck無隊暫時會放ad走啦

仲成日係到笑台仔廢

無大清na都贏唔到
打world再換第二個啦

韓國隊真係群星拱照

大賽收皮型ad double lifts
有佢嘅隊
都係幻神

係差個jg位姐
其他都打得下,係無經驗
神J奇都打過世界賽
點都好過日本隊先

其實諗諗下LMS真係性價比最高既賽區
扔既錢應該係6隊入面尾2,但係表現去到group stage第2
na今年扔既錢唔會小LPL好多,但係4強都入唔到

但係韓仔勁從來唔係因為個人實力勁 係後勤勁 呢啲類似明星賽嘅台仔中國都有機偷雞

諗諗下其實咪即係明星賽
舊年明星賽好似3區都係出晒自己友

今次都唔係輸佢啦

Q肥同安掌門玩自己,藍都唔比faker
下路廢老組合自己妹自己
諗返起好好笑

舊年明星賽已經係 中台入決賽 差D被台搞掂埋

所以唔好笑鳩台仔,
寶島人口唔係多都夠砌一隊同12億人口打
仲要同台仔買卡殺

但呢啲國家榮譽嘅野
應該唔會派膠

karsa 咁勁點解lpl playoff 0勝

咁由邊個揀d選手教練

只係知香港隊教練係toyz 其他唔知

你咪問下mlxd幫heart含左幾多次

我就唔知啦
但karsa playoff 0勝

求其上一場打到Fw乜咁 我反而係覺得教練想留力bo5先用

其實打1場0勝都唔出奇啦講真
果場仲要出morg中路
下路kog+rakan,你當UZI真係神到完全無視counter咩

嗰場佢地都講到明試陣

karsa去左lpl其實進步左好多
之前坦jg版連丁特都打唔嬴

mic check, 爆主堡個陣
uzi: 沒關係, 這把的陣容我們不是很熟 沒關係

睇返D數據
真係覺得BANG好撚勁,對住UZI咁大壓力都頂得住

[閒聊] karsa跟閃電狼的故事好像很眼熟？

ptt啲膠po真的幾過癮

啲人係要拎嗰場黎講 同埋佢嗰場都打得唔差

Froggen咪玩啦 全盛比外卡踢出世界賽 重柒過大師兄 兩個實力應該一鳩樣 aphro同大清嘈交無可能 係我就allin挖Caps 反正NA一貫做法都係買歐洲最頂級既中路

karsa連人眼位都有記住
mlxd次次反野都比人捉到
有時真係睇個樣都知邊個智商高d

如果昨日大清個support唔係olleh,係ming,應該會唔同好多

巔峰bang好撚勁
係s8決賽搞到身敗名裂姐
lck季後賽幾乎都係佢舉重skt

ray依家係真係廢喎
佢玩坦對線可以輸好多cs個下先勁

我覺得亞運未必有得出pro player 打
好似足球奧運咁都只可以全部都是23歲以下另加3位超齡球員
可能亞運只可以有一個pro player
咁香港就係ive仔加AJ 有得打

亞運應該唔會比5個proplayer
唔係班韓仔pro一定為左塊金牌出盡奶力
分分鐘仲認真過打lck

去EDG khan都要場場玩樹人 強行將人整做MMD

其實點解唔比
其他運動都唔比咩宜家
其他運動都有自己既世界盃
有咩唔同要esports唔比proplayer

唔比proplayer打大家鬥柒?

唔出proplayer搵鬼睇咩
你韓服個啲接近全部都proplayer黎

泡菜好大機會會出skt中下+花生+AFS上路
唔好問我點解唔簡KHAN,佢MSI真係

韓國未必贏 韓仔種互相妒忌心會出曬黎
我唔要我地出名 我淨係想你無得出名

有得免兵役就唔同講法

但msi 100%win rate
外戰王

真心免死金牌黎架攞到

亞運有金有得免服役
班韓仔即刻咩心結都無

你有冇睇過lpl
已經唔係逼唔逼上路做狗嘅問題
春季咁嘅表現ray係真係廢又唔識開團
阿光以前係edg嘅表現都好過佢

分分鐘係史上最強

你咪話呀光廢,呀光去左RW之後成個人精神哂唔使做狗

其實到依家都未話拎到就有免兵役

你試計埋後勤都免役
隊野應該勁到s4 ssw咁

faker講到明免嘅話就會打

如果打亞運會,9成9強國又會整埋D陪訓團出黎

講真mlxg都ok既
但無小狗既mlxg 最勁都只係試過lpl8強
仲試過跌落lspl
Karsa 一出道入FW就世界8強
贏技術 贏觀念 贏重擊

陪訓
定
陪 訓呀

UZI去之前S6 lpl spring champion
msi4強

咁又唔好咁誇張 MLXG上年都4強啦 點會唔勁 純粹今次d套路比人摸熟曬就打得柒姐

屌,原來昨日有個FNC既女FANS捉住uzi隻手叫佢應承要贏TL

有乜唔同 阿光不嬲勁開
係傻仔先會睇唔明阿光同letme個種勁
佢地單講操作係就係屎啲
但開團肯定勁撚過大部分lck上路

之後係唔係啪啪啪

家下FNC變左RNG契弟隊

其實韓國亞運所有項目拎到金牌都會免兵役
奧運就頭三

uzi 1保4變左1保9

小狗無見一排又勁左咁多
世界第一ad

個betty成日以為自己好勁可以outplay人地但永遠都係柒既

破處拎左第一個冠軍之後好似連心態都強左
以前成日會自己爆炸

佢唔輕敵咪有機

Uzi係一入決賽就係咁派膠 贏到春季賽應該可以解決心魔

之前好似仲有傷患問題

韓國隊都幾難揀, 唔似Allstar比人投票玩名氣
跟實力選的話其實好多Player實力好接近

上路Khan 今次MSI搞成咁, 同埋明顯玩坦唔多掂, Cuvee今年狀態都一般, Smeb又係有D神經刀, 反而Kinn好穩, 同埋鬥士/坦 2樣實力都好平衡, 但名氣冇上面3個咁大

JG綠刀冇左,花生仔應該9成擔正, 雖然今次MSI表現都係麻麻,不過其他LCK JG今季都唔好得去邊

中路BDD平時好勁, 但大賽失魂, Faker最正路但狀態又麻麻, 反而Kuro今季最出色

ADC Bang如果Keep住季後賽個態應該係LCK第一AD, 今季數據好靚, 但S7 WC實在太柒, 唔知會唔會影響到; 跟住Ruler實力都好接近, Pray就操作相對上冇咁好, Deft對線勁但打團走位實在太差, Teddy中下游應該唔會有機

Sup 最主要都係睇埋夾邊個AD, 今年最Fit係Tusin, 但Krammer應該唔會有正選,
Wolf, Mata, CoreJJ Gorilla實力都相近, 都係睇AD

依家都有 佢話所有人見佢傷勢都會叫佢退休

cuvee carry到爆係playoff柒左

睇紀錄片見佢上年打得辛苦到

Playoff成程係度發夢唔知做乜

Smeb Peanut Faker Bang Wolf

其實韓國隊黎講 比起揀全明星 出lck第一會仲勁

其實今年冇左綠JG Item令到LCK隊Nerf左唔少

一黎LCK最強嘅Macro, 呢樣野好靠眼位去做, 要知道哂對面人嘅動向再去營運
二黎LCK上路係同其他賽區實力差距最大嘅地方, 幾個上路都係可以玩鬥士41分推, 而缺少眼位會令分推果個變得危險左好多

如果以配合黎講 kinn peanut faker 配skt下路最正路

邊度寫亞運LOL教練係TOYZ

Lck第一play in俾電狗炒per播而家

教練會好頭痕, Allstar有人投票唔洗諗

全香港除左佢你搵邊個做

比泰仔屌打

睇埋bo再講啦

【電競】香港辦亞運前哨戰爭奪35萬獎金 Toyz成香港代表隊總教練

6-0好大程度都係成隊FW敢打左 只能講係雙面

thankssssssss

35萬港元？ 獎金池重可憐過普通CSgo比賽

前哨戰姐

除左上路 =S7 SKT
中路如果以今季狀態計Kuro>Faker, Kuro同花生, Kinn都夾
不過Faker最特別嘅地方係輸幾多都好, 有佢係度總係覺得有希望反Cup, 有時make一個play就可以反Cup, 呢一點冇乜人做到

小花今季d心態差左

順便幫grex揀卒
抵到爛

我會揀
Cuvee 玩坦屌打世界, 鬥士都係高水準 (除左GP) , 打開配合
Peanut: 暫時最強
Ambition: 最好就揀個唔同類型既JG入去
Kuro: 暫時表現好, 打開配合

下路暫時唔會揀bang wolf 同pray gorilla

睇下ruler corejj同deft mata邊個勁D

不過可以之後睇定D

集中JG做caller
應該好勁

佢而家開台都歡樂台黎 成日都話中路係垃圾

小花好在champion pool 大 同相對穩定同會make play 同佢地都要有caller 不過wolf 身體都係個因素

bang mata

認真諗一定唔會揀pray同gorilla
已經無數次證明國際賽佢地會手軟

反而ruler corejj, bang wolf, deft mata有少少往績保證
仲要亞運前打成咁

除非你反cup奪冠

Deft大賽腦抽筋

uzi + meiko 真係會勁到痴線

Keep到呢個態LPL同LCK都有力一戰
始終冇綠刀LCK營運同分推都會差左, 亦好適合LPL打架玩法

Meiko保排唔夠勁
但其他贏哂ming

反而奧運打嘅
我唔知EU NA點出
兩個地區都LUL

其實2022先正式列入亞運項目, 到時隻Game都唔知點

奧運既話兩區仲要分拆番做國家

都重捱到下嘅
Riot唔好再亂9出新角唔用腦搞亂個平衡就得

隻game應該點都仲有5年嘅,但啲人就唔知換成點

EU拆做國家應該唔夠越南, 俄羅斯, 土耳其, 巴西果D外卡打

美國藉中路有邊個勁

200iq

重要兩個地區今年msi都俾越共斬左次

丹麥用5個中路player打

200 iq 去馬啦

aram

學韓國囉
出美州聯邦
同歐洲聯邦

越共式4-1分推真係睇幾多次都唔厭

最欣賞佢地打叢林戰

越共d jg戰真係痴線
是但一招開得中就開
Ornn真係好岩佢地打法

咁印尼呢個係咩黎

小花係韓國中路既標誌 以韓國呢種國家 9成9都係佢出黎打架啦

CuVee

表演賽，有獎牌拎但唔計落獎牌榜

韓國隊上路有冇諗過the shy

但攞到都威一世
打機打到變真 國家榮譽

一陣佢又傷左咪死

日本隊一定俾人屌打

魚腩中嘅魚腩
廢柴中嘅廢柴
好似5個白金但焗打msi

隻kaisai同就來出既pyke已經屈到仆街
隻kaisai出左半年都冇已經掃場

廠長 uzi meiko xiye 957

諗唔到點輸 廠長夾meiko連動

都未夠魔鬥咁癲
果時得3ban,後選果隊硬食一個ban

有冇覺得新英未正式出就會比人nerf左先
招R OP到,Urgot同Darius招R合左一招咁,被動又op,用血加攻

smeb peanut faker bang wolf

EAT ME STUPID FUCK

s5 world真係 魔鬥船長 紅隊永遠輸2ban
kaisa 其實你唔好好似fw咁犯埋啲on9錯係可以用kogmaw counter
未到揀就一定贏嘅程度

犽宿都出番黎,點解劫仲未有人玩

kiin鬥士會比smeb撚
今次kt輸都唔係輸smeb啦

Kaisa食技術食得太勁
一旦有失誤
講緊r入去出唔番黎

犽宿陪合到陣型打
但劫而家保ad嘅大環境下
你未入到去就死左

其他人講都冇佢講咁準
佢真係經歷過哂呢啲嘢

Solo Q就可以，比賽又多CC,盾好難埋身。

劫對住坦少少嘅就企撚左係度

NA 都選好

EU

Hauntzer
Dardoch/Xmithie
Pobelter
Doublelift
Smoothie/Biofrost

除左中路，其實冇咩問題

Soloq都成日見
係打比賽你後期秒唔到ad=路人
同埋一pick 青蛙已經counter

中路jensen?

jensen eu的

好耐冇玩lol 睇番比賽宜家係咪ad既對決

smoothie 係加拿大
bio好似係中共

aphromoo啦

Xmithie唔係菲律賓架咩

呢幾版都係

公道啲講
話就話閃狗成日想outplay 人但最後柒咗

但點都好過之前拉拉拉拉拉 個個怕做戰犯
之後又妹到輸

今次MSI KZ好似得BDD係勁咁 其他人跌得好勁
特別係Pray 成日唔知做緊乜
Khan玩坦克真係同普通上路冇乜分別

原來Impact 12年開始打職業, 依家先23歲, 已經好似老將咁
但Marin 13年先打職業, 依家27歲, 15年S5最顛峰時期果陣原來已經係24歲, 仲大過依家嘅Impact

Bdd都差過平時

uzi 21
faker 22

咁睇Marin真係好遲出道, S3先打職業入SKT後備隊, 果陣已經23

同埋唔明點解RNG成日唔出Karsa MLXG成日係度混分甚至派膠 明顯冇上年咁勁 定係Karsa係留返Bo用

khan趺得勁好多 而家kz就好似ig之前無左the shy咁

Q： 上次打FW 上Karsa 有什麼特別的用意嗎？

Xiaohu： 他被教練陰了一波.... 上場之前他自己也不知道自己要上場比賽，直到我們調試機器的時候才知道。

Q： 為什麼上次上Karsa，這次打FW 上香鍋呢？

Xiaohu： Karsa 會在之後的BO5之中發揮作用，而香鍋在BO1裡比較有優勢，他的打法比較讓人琢磨不透。

諗起ig輸rng個陣呢度d人講既野

marin好後生打職業
但係係打第2隻game
好似14歲開始打

睇死khan bo5一定玩番鬥士打穿上路
你叫佢9farm即係廢自己武功

kz係lck不嬲係靠khan carry
bdd同pray團戰不嬲唔係最勁
係靠住運營滾經濟領先打贏團

成個小組賽啲單殺唔知去晒邊

Bdd同Pray係穩, farm得穩, 團戰穩, 玩41分推去贏經濟

係睇火龍頂到幾耐
Khan隻ganr暫時係唔夠火龍隻犽宿抽

FW經常靠1LV小衝撞建立優勢.. 如果比人睇穿 BO5都好大獲

第一Rd用卡蜜兒單殺左讓帝隻Ornn

叫KHAN去玩坦真係好浪費 你其他隊友又成日派膠

應該唔會再拎Gnar

呢幾場先係
Week 1唔係咁
係俾karsa將moojin顏射完之後先惡到pk

重要有陰影到之後打rng要ban 犽宿

第一Round打KZ真係好好睇

yasuo 唔係counter gnar 咩

火龍啲鬥士真係有驚喜 第二場打kz first pick camille竟然贏線
但真係要改下每場都比人捉嘅習慣 不過呢個算係團隊問題 無提好佢
打tl輸嗰場係佢比2個頭大清肥起先比到機會佢地逆轉

但唔好唔記得火龍只係職業rookie

所以Khan唔會再拎Gnar, 唔拎Gnar人地都唔會拎Yasuo, 唔洗浪費Ban位, 反正Gnar依家都唔係Tier1

其實係kz個陣前期太廢 諗住fw又會派膠點知嗰場無

打tl betty maple唔派膠贏左啦

gnar係hasaki hanabi出黎之前都係safe play

果場無計你藍方一定盲選先

成日見到cuzz拎zac都會比人反野反到屎都冇得食

所以講緊之後BO5 Khan應該唔會再拎

Cuzz 唔夠肉食性
所以先要買花生返黎

Zac本身JG區碰撞已經係弱勢, 仲要3線都比人推, 實不停反

但msi完之前都唔好打分

幾時先再有xo醬睇

今晚

電狗賽俾人屌到出血
XO專播啲大熱輸嘅比賽

唔一定既
無野好講既比賽佢地好少會播

其他隊都好少呢D情況.. 但火龍係每場最少1次 就算大順風都會比人單捉
雖然每次比人單捉個後果都唔係幾嚴重 好少話比人捉完 跌巴龍/ 跌塔果D 但始終要解決呢個問題.. 硬係有浸MMD味

佢地出哂名把口賤到仆街
抽水最多打飛機甚少
閪作為量詞都係因為佢地

打FNC巴龍處理好D都嬴 其實電狗真係好有機會9-1.. 基本上係得一場RNG係逆風開局
其他都順順地

都係個句
佢一定會俾人捉
你唔會捉maple Betty 架
因為捉佢地兩個一個錯誤就會俾人懲罰

捉maple要好準
錯少少唔比人捉番都比人打殘

所以基本上火龍未來得兩條路
一係甘於受靶變mmd之流
一係進化到可以屌穿哂黎gank嘅人然後守線

打tl個場雪球滾得唔夠大
佢地唔應該狂放生火龍比人捉去換塔
同埋個場換線換到cs輸返又係問題
打fnc個場唔係比人偷2次巴龍根本fnc捱唔到去希維爾無腦飛刀嘅時間

Uzi既水準可以打1保4陣容

今晚幾點？

多數7點

唔洗佢屌穿曬，做到s5 ziv咁已經夠

今日有無比賽?
宜家係決定好晒名次

星期5先打4強
依家飛去巴黎

痴撚線公司

FNC唯一贏既方法一定係用d ban位去保護食屎狗
Ez kog kaisa
Ban少一隻下路都一定比uzi 屌穿
一係就ez 轉ban karma 自己搶ez （我相信佢唔會撚得掂另外個2隻）
Karma係RNG 個戰術體系入面太重要 值得ban
之後就睇自己中上發揮
其實讓帝同小虎係依波連勝入面個態都唔算好穩定

我究竟睇左d咩

讓帝都唔穩定

做乜撚野

xo醬今晚講
kz fw game 1
kz rng game 1
rng fw game 2

叉燒又要幫uzi含

成個channel都係幫uzi 含

佢個老闆都奶開架啦

睇uzi打機真係一種享受

小狗夾meiko打世界賽就正

之前成日屌jkl 廢
但係佢係近呢2個月唯一平到uzi線既人黎

除左all star應該無乜機會

uzi個態真係好到癲
希望佢今年大滿貫退休
唔係我驚佢下半世筷子都渣唔到

應該唔會
學我廠 最後幾場先出黎咪得

一日無人接到佢班
一日佢都要死掂佢

佢d微操作太勁
行雲流水

玩Kaisa 對KZ個場下路一㙮比人gank個波真係

你咁講落 真係要幫jkl 平反

kz 3:0 fw

火龍危機感太差，kz只要gk爆上就贏

gank到先算
俾人反野反到不能自理

KZ撚有上年SKT既統治力咩
我買電狗3:2跳跳場

上年 SKT 統治力？

Skt完msi前都唔錯啦

上年成個msi skt輸得3場，KZ小組賽已經輸左4場

上年msi skt好似得小花成日都派膠，連礦工都超水準

上年msi有上blank咩

韓評翻譯 贊到fw飛天

我都唔記得，唔係講佢係咩秘密武器100%勝率咩

淨係記得花生仔個期惡到

係 好似係20幾連勝

唔係講笑
FAKER打G2第一場0-3就係花生隻李星CARRY成場

好記得花生打gam隻李星15分鐘15個球

KSV做乜9又改名

勁到

好改唔改改GG

ggininder

係咪買唔到新mid

咁GG都可以解Good game嘅

Chatroom以後又多樣嘢笑

Gg gg了

GG (求其一個打得唔好嘅選手) LUL

XO醬真係抽水抽到癲

其實韓仔幾睇得起FW 佢地特別鐘意Maple同蛇蛇
不過佢地次次大賽都唔生性

講過架啦
今晚番去睇recap

花生應該好掛住上年msi嘅skt
佢仲要拎埋mvp

Pray同食屎狗同一排名係對食屎狗嘅侮辱
食屎狗應該係第5

保KDA之鬼你敢咀?

Caps唔係第一都係第二啦 虎弟躺贏都第二

小虎躺既姿勢夠優美掛

要躺贏 都係實力

火龍起碼並排第3啦
Khan真係值第二咩
隊隊都單殺到佢咁滯

Mlxd第一屌呀
唔係uzi佢點贏

你好執著佢俾人單殺

MLXD既第一係建立係有karsa上面(好似係)

你無睇live?
就係因為mlxd 所以Uzi carry 到贏

好似話KHAN>HANABI係因為HANABI除左果場呀叔之外其他都係躺

叉燒同球Z話RNG兩個加埋先第一

Khan MSI真係打得好柒廢喎 點會第二 虎弟個位比Caps啦 JG第一一定唔係MLXD先 Moojin第一 其餘兩個第二啦下話 其餘都正路

仲有hanabi 成日俾人單捉到

RNG S8做得最好係比UZI休息左半個春季賽同埋買左KARSA返黎

有karsa先撐到uzi養好傷番黎
全mlxd應該比人打到永不超生左

不過老老柒柒今次RNG真係打得好舒服
打LPL果陣UZI條下路一定比人照顧,D咩四打2,5打2都常見
今次MSI竟然無人咁做搞到佢咁舒服

KARSA上得一場 根本無法作準 淨睇MLXD既表現 電狗JG一定比佢好啦
KZ下路雙人線比人排到最廢 排佢地廢過OLLEH同食屎狗就真係誇張左D

我覺得係失望分多過真係廢

Cuvee smeb去打msi 都無khan咁7

其實khan真係打得柒
定係因為佢串嘴但打唔爆其實上路而柒

why not both

唔玩yasuo可能真係有既

上年MSI係SKT有史以黎最恐怖既一年WO

huni雖然唔係lck最top既選手,但佢果陣msi已經係最勁既上路黎

加埋果陣花生隻李星癲撚到痴線

串嘴打唔爆人仲要比人壓番甚至單殺反轉頭先好笑

打FW比人壓撚到空大

咁多年黎服第一上單既只有s5既marin

佢真係唔理用TP定係玩鬥士/坦都可以玩到好撚勁

smeb都算得上係,不過有人生污點(比牛排撚狗咁撚)

KHAN到依加都淨係覺得只係比肥閪勁D

叉燒講咗話佢Yasuo三十殺之後輸game都係輸
所以揀一個幫到戰隊贏既小虎。

佢呢個邏輯 rng各路都排第1啦 因為幫到團隊贏
我覺得caps好可憐 盡全力去carry 但因為食屎狗既廢 比人降低評價
不過對caps黎講 叉燒wfc

有冇可能Impact同火龍廢過EU兩件垃圾

Letme>Bwipo>impact>火龍>khan

佢地係咪唔睇比賽淨係睇賽果9up

叉燒佢睇比賽注重營運 好多選手既play佢都忽略左
不過佢講野都經常矛盾同馬後炮 如果揀一個幫到團隊贏既 點解揀maple唔係揀小虎 電狗最後輸左比rng

smeb算係撞到剋星
佢自己都認牛排好撚難打 因為牛排根本唔想同佢打

s5真係充滿歡笑嘅一年
有牛排撚smeb ahq三兵營 仲有最正嘅助威LGD鬥魚送大禮

Smeb 2016

16 Smeb場場showoff咁濟 其他人make play chat room全部都 呢個表情 但Smeb make play
chat room 個個 因為佢太多play

best gg

khan>letme>hanabi>bwipo>impact
cuzz>xmithie>moojin>broxah>mlxg
maple>xiaohu>bdd>caps>pobelter
uzi>pray>betty>rekkles>doublelift
ming>swordart>gorilla>olleh>hylissang

唔只XO醬排caps第4

Cuzz 同 pray我有保留，無理由咁前

Xmithie>moojin

心諗：係時候好運姐support

Cuzz不嬲玩得幾好
不過我都同意太前

Caps其實一唔carry就好雷
好似冇中間位咁
另外fnc上路頗廢

個人覺得第1:
Jg:moojin
Ap:maple
Ad:uzi
Sup:swordart

FNC隻jungler都玩得幾好
換勁既上sup
隊野上限更高

換咗隻ad佢先啦

呢個係咪睇完賽果直接排

BDD overrate左啦
冇場佢carry既

知唔知係邊場黎？好想睇下佢隻石頭人

邊場，想睇翻smeb比人撚

而家睇返原來jkl 都已經算係咁

This? 記得果陣牛排仲比人屌淨係識用lulu躺贏

riot balance team成班都坐閪住個腦

屌 lulu top真係歡樂到

有冇人覺得fw會比人炒蛋

好合理

牛排個陣真係龜既極致
寧願唔食兵 都唔俾人捉到 個下好野
個個都笑佢廢 話佢場場爆線
佢一於懶理 只要唔爆到高地都仲有得玩
有場唔記得玩樹人定石頭人 8分鐘得8隻cs

好過mmd mmd係大想頭到makeplay
明明自己只係一個只可以龜嘅player

Maple幾時拎返隻 LB出黎

要睇下有無落雨

你幾時有fw會贏bo5嘅錯覺

Xmithie 得啖笑 酒桶係唔差既

letme moojin maple uzi swordart
如果karsa多d出場 我諗應該係佢

你講E大flash走想斷預示者嗰下?

佢幫impact gank成功幾次 唯一有印象
我幾欣賞敢make play既選手 好似gorilla 閃RW想斷ornn大技 我覺得做得幾好

karsa原來真係gay佬黎

邊幾隊?

你數漏左肥閪比smeb花式單殺幾次

冇比賽睇好悶

Khan無乜狀態係真
但咁先露出kz一直以嚟嘅問題
中下嘅carry能力唔夠
khan如果比唔到壓力/玩坦
成隊無經濟領先 中下就廢好多

其實你地會唔會將PK放到太高位置
PK鬥士其實唔強
只係一個UPDATE版S5 ZIV
當然我覺得PK係好勁,但要睇坦META先可以放佢係LMS最強上單呢個位置
如果係鬥士META,真係好少見到佢一個打穿單線之後分推爆炸
PK最強既係團戰開戰

同埋呢季LMS上路都開始睇落唔差,小亮有卡蜜兒,REST有GP,3Z鬥士,HANABI 犽宿(???)
仲有宇宙最強上路MMD既艾克,過氣超新星ZIV既樹人

FOFO就算吧啦,成隊換過哂,連季後都入唔到
直頭比新血新隊打爆左
MAPLE SOLO Q可能好雷好廢,
但次次比賽都強行創造順風,中野連動真心打得靚

MLXG主發育呀CHING

以前理解：打JG最差頂多農怪唔gk
但今次mixg 話比我聽
JG唔做野之外仲可以自爆

辛苦uzi

自爆完都仲係正選位 , 無成本 緊係玩癲d

係咪想show雷玟大失敗
真係唔提都唔記得

有冇po過?
係中間打左3日戰績3-3既時候做既訪問
好鍾意uzi 又勁又謙

太極型玩家
仲記得其他隊成日一堆人去上路想當佢ATM㩒錢
結果牛排幾乎次次都走到佬仲要比fw拎走哂地圖資源
其實某程度上牛排都好撚勁

講真佢隻謙，係謙得過份到有啲假
之前台仔傳媒訪問佢點睇betty，佢重話betty場場都壓制到佢，覺得佢越嚟越勁

仲有哩篇訪問

壓100cs=對線壓制到我
仲幫食屎狗兜 幾好人

咁又好似真係幾假

講訪問回應個啲
都係大清最過癮
惟一反唔落手既野

今日登入韓服收到段野
google完好似係話我用mod skin
但我玩台服先有用 玩韓服冇用過
點解會咁

真 uzi humble 得濟又比人話影帝同假
咁不如直接d 講everyone else is trash 仲好
反正佢無論點講都比人入架la
有多d 話題更加好

Uzi deserves to say this

太串既話輸左就會比班強國人屌到仆街

一句講哂
支持RNG定FNC?

比soaz完爆

而家好多pro都唔敢講太串既野
fans人數應該對佢地黎講幾重要

所以大ching
同埋我鍾意佢講話 串呢啲野就係要賽前講 賽後講係仆街

G持,唔講邊有得笑

Fnc贏既話karsa就真係電競古天奴

食屎狗一對住uzi 就縮到隻狗咁

大清其實講得幾岩
賽前講廢話大家都睇得開心

牛排無人幫就好唔掂..

太串等陣有柒play又比人bin

原來rng帶左個國家隊心理醫生去 平時奧運先帶個d
唔怪得依家心態好左咁多
2-3個陣都當無事發生

台灣隊都仲有大把人揀

香港 真係唔好參好過..

現役根本齊唔到一隊...

開ADHD藥比佢地食

大清啲trash talk都係講笑，想製造下話題啫

其實我覺得強國有食藥去打都唔奇
畢竟電競無禁呢D

成日講香港最強5人 點排點排 終於有機會真係排出黎
打左先算啦 贏輸無所謂啦

有副作用

自爆

Rebull計唔計

齊唔齊腳都成問題

現役幾乎係MID,AD,JG

無SUP同TOP

sup有kaiwing，top有AJ

Top LOFS /AJ
Jg Avoidless
Mid Toyz 月黑
AD u need five
Sup kawing

BG硬啦...

覺得聽日RNG會好似上年WE 打G2果陣自爆輸1:3

牛排有冇人幫都唔掂

佢本身就唔係技術型上路

Toyz重打到咩

UZI打Rekkles已經單線打穿啦
Letme正常唔死都夠贏Bwipo
MLXD咗又有Karsa
3：0 easy

今年rng都唔係打得特別好

只係uzi好多場格硬carry

設計師 ricklessabandon 在今日 PBE 小兵去質器釋出改動後預告了後續調整方案，說明
主要的改動方向是「削弱控制兵線的能力」、「增加更多吸引人的特色」以上兩點。

設計師同時也預告下述改動會在接下來的 PBE 測試服上進行測試：

．符文名稱：小兵去質器 >> 竊夢裝置

．道具數量：6個 >> 3個

．初始冷卻：155秒 >> 180秒

．冷卻時間：10秒 >> 45秒

．施放距離：550 >> 675

．道具效果：經過一段延遲，直接擊殺目標士兵（依照士兵種類給予加成）>>立即暈眩目
標士兵，持續 5 秒（依照士兵種類給予加成）

．加成效果：
近戰士兵：+4% 對近戰士兵加成傷害 >> +3 物理防禦＆ +1% 移動速度
法師士兵：+4% 對法師士兵加成傷害 >> +3 魔法防禦＆ +2.4 AD 或 +4 AP（適性）
砲車士兵：+4% 對砲車士兵加成傷害 >> +18 生命值＆ +5% 對建築物及史詩野怪額
外傷害

．效益疊加：對重複目標使用後續只給予四分之一加成效果 >> 對重複目標使用後續只給
予二分之一加成效果

這些調整都讓小兵去質器從原本的「給予有清線需求的角色方便」成為「更有感的數值加
成、功能性」，除了小兵去質器以外，玩家也同時希望其他符文也能更加進步！

個ON9旗點搞

FNC VS RNG= CAPS VS UZI

世界賽又話冇狀態今年又話冇狀態
根本就係只係識果一套 打LCK既打法
一去到世界賽 個個賽區都係唔同打法唔同風格就唔識應對
呢D經驗既野冇得講 輸親都話冇狀態同搵籍口有咩分別

暈兵仔咁撚ON9既野都改得出

仲話咩五條路都世界第一

就算比你講得通真係khan冇無態,亦都證明左呢隊野比d人吹噓既更不外如是

BDD由一出黎果陣已經話佢無想像中咁勁,佢只係算個好少少既中路版食屎鬼

下路果兩條廢老更加唔洗講 今年KZ突破口係下路

其實KZ打得唔好顯得廢無咩問題

只係事前吹得天上有地下無 咩S5既SKT

ESPN話佢既對手唔係MSI任何一支隊伍,而係過去SSW同SKT創造既成績

出到黎連小組賽頭二都無

見依加全世界話韓國BO5無敵,我就放長雙眼睇下KZ會唔會比電狗3-0

爛船都有三斤釘呀巴打

唔好太睇得起電狗

屌on9 唔為壓兵線洗撚出佢咩
而家見親Lb呢啲一套ap英
就出卡瑪魔甘娜旗仔加出質 撚到佢10幾分鐘無高地塔
以後無得用了

SINGED 勝率又會再升

WC成班友吹到BDD上天
唔係話佢廢,但係未到世界第一mid

落曬3個都得2%跑速喎

你睇返SINGED 出咩裝...

再諗下去質器改成咁會點?

就係防唔到SINGED 用旗谷落隻炮車然後係你第一同第二座塔之間洗兵

你就只能夠一邊頂兵一邊慢慢磨死隻升級炮車同望住隻SINGED係度洗兵

叫埋MID同JG上去搞佢,又會累死下路

s7 summer都已經係啦,咩bdd唔知幾多場無死過乜乜乜

講到尾咪又係KDA之鬼 同食屎狗有咩分別,依加KHAN頹左就出唔到黎carry

當年SKT S5,FAKER 派緊膠,MARIN企出黎CARRY

S6 全隊派膠果陣都係BANG企出黎

KZ: KHAN派膠 = ???

我寧願睇好電狗都唔會期待KZ

KZ呢隊野上一次大賽成績係比人3-0

Kz定lz都好似剩係識打上路體系咁

果陣KZ個態仲好過依加MSI好多

得3日時間 唔知KZ修唔修正到

PRAY用實力證明自己係廢老,佢無ruler bang uzi果d一人hard carry既能力

BDD由出道到依加都淨係得支援角玩得好,隊友派膠無野比佢支援佢就無撚用

考慮下學上年兵長咁玩帝皇式JG體系囉,叫花生pick隻葛雷夫然後全隊圍住佢打

修都修唔到啦...

FW班後勤已經諗定一堆戰術對KZ

太出名會出事

望下食屎狗

太出名搞到FNC俾EVO果邊諗好晒計封殺佢

其實睇khan為人咁串.都知佢極限唔會去到好遠

kz唔換堆wfc 又實力勁既人 代替 世界賽都幾難打...

世界賽撚係無狀態?
單殺cuvee肥喎
三叔知khan分推勁就揀隻凱能打你
你一分推就開你班隊友
khan之後就逼住揀坦同cuvee打
上路又玩坦最後又係睇團戰
姐係又係睇雙carry發揮

我未話唔好乜鳩都賴冇狀態

好彩係電狗唔係lck隊
戰術調整冇咁快

每分鐘輸出量

Uzi: 664

Rekkles: 487

Doublelift: 659

PraY: 666

Betty: 561

15分鐘領先農兵機率

Uzi: 81.8%

Rekkles: 36.4%

Doublelift: 54.5%

PraY: 40%

Betty: 72.7%

農兵數量:
Uzi: 11.9/分鐘

Rekkles: 11.6/分鐘

Doublelift: 11/分鐘

PraY: 10.3/分鐘

Betty: 9.8/分鐘

農第2多但嬴線率最低

CAPS係到幫你打生打死果陣條廢物食屎狗又pick隻希維爾去farm兵

大師兄咁高

佢場場打足DAMAGE 有咩裝打咩DAMAGE
你估好似食屎狗咁齊裝都冇DAMAGE咩

但betty尾2真係唔覺

應該某幾場拉太低

台灣既
【英雄聯盟】

1. 遴選方式 : 本項目國家代表隊將透過委員會評選出近況最佳之選手與教練。

2. 實施計畫 : 本項目遴選將與台灣職業賽事合作，透過各職業隊伍之教練或代表推選出實力最佳之國家代表隊選手以及帶團之項目教練。

3. 推選制度 : 由8支職業隊教練或代表各執一票，依序經推舉與投票過程選出七人名單之國家代表隊選手與教練（5名選手、1名替補及1名教練），若各站位別之第一順位發生同票則單就該站位之第一順位同票者重新投票。

4. 符合遴選人員初步名單 : 台灣英雄聯盟職業聯賽LMS全體台灣國籍之選手與教練，若有旅外選手或教練之推舉則為特例。

目前經亞奧會通知，各地區資格賽將舉辦於6月10日至6月20日之間，相關資訊也會陸續提供。
5正選1後補1教練

即係垃圾yo冇俾人炒都有票
佢真心唔值有投票權

香港應該直接搵Toyz 之後揀6條友

都冇得佢揀

打rng比人虐2場

YO呃飯食
BTW委員會係咩人組成

Bdd dpm唔低

試下搵素人啦
反正冇人對港隊有希望
博搵到好野仲好

神手貴會唔會有得打

放多次上黎先,真係好撚好笑

港隊慘撚到要用lms護級隊做骨幹

農兵數量:

Uzi: 11.9/分鐘

Rekkles: 11.6/分鐘

Doublelift: 11/分鐘

PraY: 10.3/分鐘

Betty: 9.8/分鐘

見到
原來betty咁少..得佢無過10兵/min

仆街原來上面po咗
無視我

前期壓到兵就得啦 大部份兵數都係後期收兵刷嘅啫

呢個睇下就算 無必要咁CARE

你望下食屎狗排第2,最後dpm咪又係最尾

pray 最出名就係用低資源嚟換取高回報

邊個笑DL

大清仲要拎兩場廢鳩jhin都6百幾

The Penta: 2018 MSI Group Stage

電狗贏輸都好快
同埋應該比較埋其他上路或者中路食兵

轉貼

今次MSI中
只計正賽
其實FW第一輪有好成績是因為BP上有掌握到
另外就是MAPLE發揮超好
不過MAPLE要拿輸出高的中路英或快速支援的中路英(非雷茲)
MOOJIN則是早期打得很好
所以FW每次早期15分鐘左右都能推了三外塔
但如果對面BP有拿回正確選擇時
可以看出FW贏面低很多
FW中後期的團戰和戰略都打得很差
巴龍被搶之外，也有火龍分推被單捉死
BEETY也會有走位各種失誤被死
事實上火龍的角色池其真很有限
鄂爾 科加斯 樹人 賽恩這類坦外
真正FW願意給火龍用的輸出英是剛普
但這些英他打線一般都會輸
犽宿是看陣容而且一定是紅方最後一選才有優勢
那一場犽宿也是我認為火龍10場正賽比賽中唯一打得很好的
卡密兒就一整場都沒看到有秀的操作，例如E閃或神大技躲招之類
卡密兒那場反而是大優勢下被犽宿+賽恩單捉殺了
那一次是不可能被捉死的
是火龍自己走去死位

TL方而
唯一表現最好是DL
而中段期打野也表現不錯
IMPART則表現欠佳
打線表現差
團戰時發揮也只有兩三場還不錯
中路極弱，一次也沒CAARY
SUP更是最雷，各種迷之走位送頭

FNC方面
上路表現算還可以
打野也表現不錯
中路用的犽宿是正賽中表現最好的了
但除了第一次用來打RNG那場外，其他場次後期都太送
REKKLES則表現不太好
跟他平時農兵發育中後期團戰CARRY的表現差太遠
SUP中規中矩

KZ方面
KHAN真的只有物攻的純輸出型鬥士英才能有表現
杰西 卡密兒 剛普 雷玟 菲歐拉 賈克斯 還有今次用的伊羅
吶兒看來不是他的角色池
本身很少看到KHAN選吶兒
不計對線，團戰中也沒開到好的大技
而坦英明顯表現可以說是全MSI正賽中最差的
基本上一定輸CS
法師方面，吸血鬼明顯不會計傷，團戰大技也沒用好，對線也欠佳
打野CUZZ表現不太好
小花生大部份場次都很不錯
BDD表現不如LCK中突出
BDD的犽宿更是不太行
那場在10-11分鐘時
他跟札克夾擊MAPLE
就是因為他兩次空Q
如果Q都中的話
在札克擊飛時能再一個Q3+A才R
基本上MAPLE必死
後面沒了MAPLE後，KZ的人是先到的
因此MOOJIN也很大機會被殺
那是一個KZ逆轉的黃金機會來
PRAY表現很差
打線除伊澤外都一般
用凱莎打FW時更加是突然一打二送首殺
其他賽次也有扣閃被殺
SUP表現還不錯
BP整體上看出沒找到自己在LCK中最易獲的方程式
跟上年世界賽打BO5時類似
沒有給KHAN用多些純輸出鬥士
發揮KHAN唯一的長處

RNG方面
上路表現不錯
1打1對線下都拿到優勢
但一但被GANK就很易死，跑不掉
KARSA只上一場不評論
MXLG的早期都很差
會亂送人頭
這估計跟RNG整體的前期策略也有很大關係
但去到中後期表現很好
團戰有一定表現
小虎表現欠佳
去到用塔莉亞跟馬爾札克才有好表現
UZI完全是另一個層次的AD選手
用到凱莎時更是打出無人可及的PLAY
用大技躲招用得出神入化
而且2打2情況下絕大部份都是贏線
MING也發揮出色，很好的配合UZI
打線跟團戰都有良好表現

今次在BP上
我最大意見是
中路一定不能選雷茲
支援不及加里歐跟塔莉亞
團戰輸出限制極大
手短，想打AOE傷又不符合現實
不可能有兩次E技都打同一人次後Q打AOE傷
因為沒人會這麼傻給你有E兩次的時間跟空間
所以MSI中沒有一個雷茲有機會團戰中打出EEQ
而昨天看了ME的XO
有統計英雄勝率
雷茲的場次不少但勝率只有30%
另一點是中路很難用純發育
中後期打團戰的英
例如阿祁爾
這些英都是中後期打團的持續輸出英
這一點正是令到AD選用燼是錯誤的原因
因為燼原本的設計，所以持續輸出能力不算高
要用中路來補
用這類發育時間長的中路英
會令到野區跟下路都欠去主動權
被快速滾雪球
就算開團打很好也因沒農好三件裝而輸出不足
伊澤因為雙水滴跟原本成型速度快，又有偷錢符文
所以早中期打優勢能力很明顯
以Q技POKE
又有E技做位移
所以非常安全
因而能帶TP，快速回線跟支援
使其早期成型速度更快
最後葛雷夫因為有兩三次版本加強
以打野來說有手長優勢、高爆發、有位移，最強是W加強極多
所以是一隻用來打優勢的打野英
一但逆風通常都沒有發揮空間

聽日

原來IMPACT TWITTER當面屌鳩OLLEH

有咩？

We are happy to announce 2 new players in our roster for the upcoming LCK
Summer Split.
Please welcome 'Fly'and 'Mong'!

今次唔慌唔GG

今日rng win in 3/4?

Fly

Mong都叫次級聯賽買個希望
fly買黎比crown子練手感?

佢地好似已經放棄人生咁款

比機會你講多次

隨時又No3入世界賽

睇meta啦
其實我覺得MSI個META幾岩佢地

ksv個弱點係ban晒crown子d混分英就唔識打機

卡碼呢隻混分神角 （e加成日出 得RNG見效）

仲有個隻虛空炮台

source?

olleh真係毒瘤 去到邊都好多屎忽花
但佢國內表現真係屈 去邊隊 邊隊就起飛

imt一開波都沉
係賓仔入左先起飛 相反clg就

Gameover 入親邊隊都沉到仆街

有無計埋加賽果場既cs先
果場betty比uzi壓到喊

佢志在搵錢姐

1:35

Huni前幾日先話自己係fnc打msi個年係one man show, 笑死
串reignover

比smeb solo kill緊係one man show

Rookie話之前同kz打完訓練賽以為決賽會係afs贏

IG

the shy打爆khan?

又唔好咁講

咁佢打MSI果年真係幾撚勁 隻藍寶拍得住marin果隻

多數人只會記得huni riven flash

打msi個年好記得佢隻人馬比閪隻飛斯殺完成個人彈起

希望今日唔好3-0 :(

mlxd唔見左

笑死

uzi:我們團隊最強的一次(後面係ming同karsa)

睇黎真係karsa留反打bo5
上次出佢係因為要贏番場止止血

uzi: 行開啦mlxd

個陣係4-3 wo
應該真係試下佢手感
小虎同孫大勇講明bo5 佢會發揮作用

比uzi休息場啫

rng對fnc fw應該都會出一場mlxg試水溫
對kz就直接出karsa

又有食屎狗

希望佢輸完唔好再坐係台上做戲

[閒聊] INVEN熱議：MSI中KT無所不在的存在感 ^^

抽KT水果然係世界共識

Karsa

mlxg可以打fnc了

腰都斷

今日肯定又好撚多蝗

有邊度冇？

真。舉重

karsa carry 全部

我全都carry！

karsa 同 電狗會師決賽就正

RNG呢隊野真係好撚GAY

Ming最撚似gay 睇佢地D花絮長期陪伴在karsa身邊

RNG:一堆基佬
KSV:一堆毒L
KT:

因為得佢兩個無女 其他個個都有

最大贏家

RNG 同 FNC 55開

只要大快活唔出蘇阿屎

出soAz先有機會贏喎

Karsa講野完全唔似毒撚

Karsa靚仔型毒撚

認真 AHQ成隊都唔錯
以前FW係Betty樣毒左少少
依加Grex pk stitch koloa

橙
一直覺得佢講野幾好笑

最撚毒係佢
Q：去年MSI有跟你聊到過你的動漫Figure收藏，你有把這些Figure帶到中國嗎？
A：（Karsa聽到關鍵字直接大爆笑）那時候剛來LPL，跟隊友都還不太熟就沒有帶過來，就是...比較低調一點。

Q：你覺得要到什麼時候你才敢把那些Figure帶去？
A：其實我有偷偷帶一隻，但是還是很害羞，所以我都放在行李箱裡沒有拿出來。

2013年WC準決賽，皇族3:1擊敗FNC。
2017年 WC八強賽，RNG3:1擊敗FNC。

好似話mlxd感冒，出karsa

soaz瞓醒先有機會贏,上年贏1場都係因為咁

大快活攞唔攞到一場

FNC

我都感冒啦

問下海燈

一
現場睇緊 氣氛好好

正撚到

R RU N 豬！
R RU N 豬！

平常解說就係旁邊
大快活好多fans

想聽silver scrape!!

話哂係大快活主場

連登仔果然世界各地都有

法國fans好似係最正

soaz = win

現場多唔多人？

全ban uzi啦

拗un豬 拗un豬

今日會係rekkles kda高d定uzi kda高d呢

希望FNC唔好3-0

Uzi用汎未？

rekkles高d
但輸game
完美結局

Uzi=不死ok?

集氣 rekkles 3:0後
大喊

sivir開大呃助攻

??????????????????????

個場仲係咁撚細

Eu>na

BOTH TRASH

E LUL

Karsa好淡定

MLXG

叫到起雞皮

打到EU變LIBRARY

點打都唔會差得過mlxd

快D開新PO

咪又係無得出場

Caps好可愛

rekkles扮型

好似滿座

細左d

出過咁多大賽

屌你食屎狗搞分化 個個著黑鞋佢著白鞋

屌食屎啦 食屎狗

食屎狗型到

電狗個陣我覺得哂咗佢

佢同DL係兩種唔同既7

uzi 都係唔同鞋

個樣串到

個場邊度細
成班盲?

今場Karsa做先發

開新PO 推

SOAZ